點睇林奠次次搞分化都搞到we connect

其實我覺得今次搵人打岑子杰既, 唔會係林鄭個八婆, 應係中聯辦班智將搞出黎既

中聯辦、CY、何妖

咪又係呢d

只因當事人嚴重腦殘

我都覺得係, 但係林奠又無得割